統戰戰線係咪可以開始擴大到被割警員

應該吸納被割蓆毅進仔
追究所有警犬到底

毅進仔冇撚腦
佢地會覺得自己係正義之士比全世界迫害，比上級出賣

陰功 大家都唔想接受俾人棄養嘅流浪狗